Note 8 / S8+ / S7 電池續航力測試

點解s8+粒電仲可以大過note8

有啲心郁想入 note 8

想買咪買囉

要搵位放支筆掛。

note8雙鏡+雙ois哂位

amoled 啲色好難睇
睇到我有散光